Напишете програма, която определя дали три числа, подадени на входа, са във възходящ ред (от по-малко към по-голямо). Нека програмата извежда 1, ако са и 0, ако не са.

## Вход
На входа се въвеждат три числа, разделени с интервал.

## Изход
1, ако въведените числа са във възходящ ред и 0, ако не са.  

## Ограничения
* ``0`` <= ``число`` <= ``10 000 000 000``
* гарантирано е, че никои от трите числа няма да са равни помежду си

## Пример

### Вход:
```
34 234 546
```
### Изход: 
```
1
```
  
### Вход:
```
34545 345 4
```
### Изход: 
```
0
```